---
title: lorem
author: Eric Nakagawa
authorURL: http://twitter.com/hacklab_ada
authorFBID: 661277173
---

12345678901234567890123456789012345678901234567890123456789012345678901234567890123456789012345678901234567890123456789012345678901234567890123456Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Pellentesque elementum dignissim ultricies. Fusce rhoncus ipsum tempor eros aliquam consequat. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Vivamus elementum massa eget nulla aliquet sagittis. Proin odio tortor, vulputate ut odio in, ultrices ultricies augue. Cras ornare ultrices lorem malesuada iaculis. Etiam sit amet libero tempor, pulvinar mauris sed, sollicitudin sapien.

<!--truncate-->

Mauris vestibulum ullamcorper nibh, ut semper purus pulvinar ut. Donec volutpat orci sit amet mauris malesuada, non pulvinar augue aliquam. Vestibulum ultricies at urna ut suscipit. Morbi iaculis, erat at imperdiet semper, ipsum nulla sodales erat, eget tincidunt justo dui quis justo. Pellentesque dictum bibendum diam at aliquet. Sed pulvinar, dolor quis finibus ornare, eros odio facilisis erat, eu rhoncus nunc dui sed ex. Nunc gravida dui massa, sed ornare arcu tincidunt sit amet. Maecenas efficitur sapien neque, a laoreet libero feugiat ut.

Nulla facilisi. Maecenas sodales nec purus eget posuere. Sed sapien quam, pretium a risus in, porttitor dapibus erat. Sed sit amet fringilla ipsum, eget iaculis augue. Integer sollicitudin tortor quis ultricies aliquam. Suspendisse fringilla nunc in tellus cursus, at placerat tellus scelerisque. Sed tempus elit a sollicitudin rhoncus. Nulla facilisi. Morbi nec dolor dolor. Orci varius natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Cras et aliquet lectus. Pellentesque sit amet eros nisi. Quisque ac sapien in sapien congue accumsan. Nullam in posuere ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Proin lacinia leo a nibh fringilla pharetra.78901234567890123456789012345678901234567890123456789012345678901234567890123456789012345678901234567890

This should be truncated.

<!--truncate-->

This line should never render in XML.
